有冇人讀緊電影

想問香港讀電影邊間最好？
我non jupas 外國讀緊high school
冷門留學國家 電影唔算出名
唔知喺嗰度讀好定返香港讀好

pish

有得係出面讀緊係出面讀

如果你有得入藉
咁梗係留番係果度讀
冷門國家既好處係市場細 競爭更細
去到熱門國家 就算假設你留得多
fight得低其他local同聲同氣既學生
你又要諗 市場大既時候 雖然production大左
但你既creative leeway 又細左好多
你要keep得住係個市場你就一定要做大路野
到時你都未必做到你真正enjoy既野

但嗰邊真係悶得好緊要 又唔係話平
起碼留七年先有得入籍 我唔知點捱七年

都係要留夠七年先有資格入籍
讀電影係冇優勢
雖然市場細啲 但競爭都好大
畢咗業都好難開始 始終係asian
而且我喺香港都識得多啲呢行嘅人 多機會啲
唯一諗到嘅好處喺嗰邊學嘅嘢係會唔同啲
未諗到marketing嘅嘢住
淨係諗緊喺邊度讀會對我入行幫助大啲

香港讀電影低學術氛圍，或者得一派之言